請問人有冇人知呢隻係咩傢伙？（慎入）

屋企附近好撚多 好想拎枝殺蟲水搞鳩佢地